籃絲瘋傳：解放軍將軍 金一南 批評包括李生在內的所有香港人

國防大學戰略研究所前所長，解放軍少將金一南，近日在一個論壇上提到香港近期的局勢。他認為不急於派出軍隊，香港警隊還可以維持局勢，而林鄭表現得軟弱一些也有好處，因為在國際上「哀兵必勝」:「林鄭這麼好一個女性，這麼善良，你把欺負成這樣。我們很暴力？不是，我們很和善，結果他們很暴力。」
金一南指要等香港的問題充分暴露出來，教育很多大陸人，不僅一般民眾，甚至領導層、領導同志都有過的「不很正確的認識」。包括香港是法治社會，及有高質素的公務員：「你看香港今天亂成這樣是法治社會？黃之鋒抓了放，放了抓，是法治社會麼？完全不像我們想像的樣子。」
「你看這回香港公務員素質高嗎？真正站出來與暴徒鬥爭的有幾個？就林鄭月娥帶著警署，大多數公務員不表態，為什麼不表態？存款在英國，子女在英國怎麼表態？這叫公務員素質高？這樣的素質有什麼用？」
他又以張子強案為例子，指修訂逃犯條例有必要：「結果李嘉誠與大陸聯繫，要大陸懲處張子強，那不就是罪犯引渡？(我們)把張子強弄到深圳、抓了，按照李嘉誠要求判處死刑。你現在反對逃犯引渡，我說行啊，不引渡。張子強當年就不應該引渡，繼續在香港打劫你們土豪，多好。」
金一南批評內地以往對香港是沒有原則地遷就和照顧，包括同意香港的不合理要求：「港珠澳大橋不接深圳，核心就是要接澳門。港澳聯起來，想超越深圳，你超越的了麼？你不接深圳，中央竟然同意了。上海迪士尼連續推遲，深圳迪士尼連影都沒有，為什麼？就為了保香港，多大的招啊。這幫傢伙，不是身在福中不知福了，簡直是餵不完的白眼狼。」
他又指香港的自由生活方式，完全是靠大陸保障：「你看這些香港人，他沒有歷史。因為不學歷史、學通識，不學香港歷史，把香港歷史拋棄了。今天還跟當年不讓你住太平山上的英國人，要自由、民主、人權，你當年你怎麼不要？

叻哥曲線教緊大家如何對藍絲返洗腦，

唔知佢有冇翻牆？

按照李嘉誠要求判處死刑

如果真係有講呢句都幾搞笑

唔急派解放軍
開始縮

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

張子強係自已潛逃大陸

即係冇逃犯條例都引渡到 咁我仲要嚟做乜？

大多數公務員不表態，為什麼不表態？存款在英國，子女在英國怎麼表態？這叫公務員素質高？這樣的素質有什麼用？

串緊林奠？

後果自負呢?

無腦

張子強唔係衰炸藥咩

刷鞋刷到出腸

存款在英國，子女在英國怎麼表態？這叫公務員素質高？這樣的素質有什麼用？

果然又一赤納粹份子

又係啲無論做乜支那都係最後贏家

（按照李嘉誠意愿）這一句就叫法治？？？？？？？
一個人怎麼判居然是由另外一個人提出？？？

大大聲反正自己係人治社會

講咁多落黎未啫?

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

人權法制裁名單加埋佢名啦 冇得你用美金

林鄭這麼好一個女性，這麼善良，你把欺負成這樣

咸濕小說嘅對白

佢邊位

即係打氣叫要再加強啲？

要不是香港照顧你們支那畜

比台灣還要壞 係反共橋頭堡呀嘛
聽過啦 講完躝返入房摺被啦

他又以張子強案為例子，指修訂逃犯條例有必要：「結果李嘉誠與大陸聯繫，要大陸懲處張子強，那不就是罪犯引渡？(我們)把張子強弄到深圳、抓了，按照李嘉誠要求判處死刑。你現在反對逃犯引渡，我說行啊，不引渡。張子強當年就不應該引渡，繼續在香港打劫你們土豪，多好。」

咁又係嘅
中國人，打家劫舍殺人放火，全世界第一

垃圾將領

好燃悶 講燃左幾個月 重複 再重複 再重複
字我都廢嶋事打

條友係咪暗戀林鄭

又話深圳好勁 要超越香港
做乜又要有港珠澳呀
做乜香港有迪士尼你又要有迪士尼呀

就林鄭月娥帶著警署，大多數公務員不表態，為什麼不表態？存款在英國，子女在英國怎麼表態？

真心咩

迪士尼有咩特別

解放軍幾時變咗庇護工場？

快啲徵召我入伍學摺被

@金一南

敵國品牌

大佬啊2019啦仲黃之峰

大多數公務員不表態，為什麼不表態？存款在英國，子女在英國怎麼表態？這叫公務員素質高？這樣的素質有什麼用？」

回力鏢

睇完都唔知佢想嗡乜鳩

落黎未呀

睇到依度已經唔駛再睇

黑講成白白講成黑

建議拆左接香港個PART佢駁去深圳
再係深圳起十座八座迪士尼
絕對讚成
完

我諗佢成世人都未來過香港

存款在英國，子女在英國怎麼表態？這叫公務員素質高？這樣的素質有什麼用？
暗示緊習帝?

不過帶林鄭返你屋企

無人識你呀

金一南指要等香港的問題充分暴露出來，教育很多大陸人，不僅一般民眾，甚至領導層、領導同志都有過的「不很正確的認識」。

true

但大陸咪仲多

李嘉誠係放過張子強架wo
仲要綁左郭炳湘之後先拉
佢真係當人乜柒都唔知架wo

到時出軍隊
你就係打美軍同等有大陸地區謀反喇
你估係打我地咩 on9將軍

保香港？直接過數比我囉
冇爭民主？問周恩來囉

這就是中國人口中嘅法治

佢食過林太？

由佢地啦

可唔可以麻煩各位入黎推推
有個文宣方面嘅諗法

子女在外國 存款在英美
佢係咪屌緊中共內部啲官 例如習曱甴個女係美國之類嘅嘢

係咪中國人先咁鍾意用「欺負」依兩個字
感情又可以欺負、中國人又可以欺負
成隻小學雞咁

點解好多出黎9up 嘅都係“解放軍少將”

誠哥唔知會有咩反應

存款在英國，子女在英國怎麼表態？

不嬲都有方法捉你去中國
所以我覺得搞呢條條例係想做貿易戰既其中一樣籌碼

不過777搞得太撚柒完全收唔到科

佢講緊雜種個女係美國

大陸人的確好葡萄香港人

嗰啲乜乜大解軍少將呀明將呀，仗都未打過，淨識刷鞋奶閪，一出到去就收皮啦

落黎囉

中國人都係紅眼狗

不嬲都話唔搞好過搞
係條仆街懶係想跟法律程序
做啲一睇就知有問題嘅嘢

出兵先講
扭曲事實 人都癲

唔好咁撚多嗲
夠薑就快啲落嚟

叫佢睇下張子強邊到俾人拉先

金大總？

金大總統？

叻哥2.0

本身條條例已經夠多人反對
仲要死推爛推
頂全世界反你就派班狗出黎做擋箭牌

子女在美可以鳩up

咁多嗲
帶人落嚟鎮壓囉
唔嚟正契弟

我說行啊，不引渡。張子強當年就不應該引渡，繼續在香港打劫你們土豪，多好。

潛徒咗返大陸，唔引渡咪即係仲喺大陸囉，又點嚟香港打劫土豪呀

女人好軟弱

agger自曝其短

依法治國

有來過

不過算吧啦

捉支那人或香港人 不嬲洗頭艇都得
但要捉外國人 緊係要講「法律」啦

仲要講到迪士尼係好野咁
年年伸大手板攞納稅人既錢

笑撚左 中共狗淨係識用佢套土匪邏輯套落全世界 做到咁大官有冇咁撚on9呀

自己證明佢地既法治係幾咁好笑

日日睇fake news結果就係up啲咁嘅野

弱智都做到將軍

他媽的我就是看不慣那些狗官將子女送外國拿著外國戶籍叫只有香港籍的市民愛國,愛你老母

鄭月娥嬌喘一聲倒在習近平既懷裡

文盲一個
歷史佢識條春咩
我地學世史 中史
佢學埋曬d打飛機中史

成噸重嘅綠帽宅落林生到

大陸豬

習